\documentclass{scrartcl}

%Sprachenpackages für deutsche Sprache mit Sonderzeichen und Freischaltung aller Schriftzeichen
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

%Packages zur Anzeige mathematischer Symbole, Formeln und Umgebungen
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}

%Packages für das Einfügung und die Erstellugn von Graphiken
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}

%Packages für Gestaltung
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}  % schönere Tabellen
%\usepackage[toc]{multitoc}  % mehrspaltiges Inhaltsverzeichnis
\usepackage{caption}  % Anpassung der Bildunterschriften, Tabellenüberschriften
\usepackage{subcaption}  % Unterabbildungen, Untertabellen, …
\usepackage{enumitem}  % Listen anpassen
\setlist{itemsep=-0pt}  % Abstände zwischen Listenpunkten verringern

% Manipulation des Seitenstils
\usepackage{scrpage2}
% Kopf-/Fußzeilen setzen
\pagestyle{scrheadings}  % Stil für die Seite setzen
\clearscrheadings  % Stil zurücksetzen, um ihn neu zu definieren
\automark{section}  % Abschnittsnamen als Seitenbeschriftung verwenden
\ohead{\pagemark}  % Seitenzahl außen in Fußzeile
\ihead{\headmark}  % Seitenbeschriftung mittig in Kopfzeile
\setheadsepline{.5pt}  % Kopzeile durch Linie abtrennen

\usepackage[hidelinks]{hyperref}  % Links und weitere PDF-Features

% TODO: Titel und Autor, … festlegen
\newcommand*{\titel}{Phasenübergang in Supraleitern}
\newcommand*{\autor}{Peter Hilgenfeld, Lukas Keller}
\newcommand*{\abk}{PLS}
\newcommand*{\betreuer}{\textit{Betreuer}}
\newcommand*{\messung}{\textit{Datum}}
\newcommand*{\ort}{\textit{Ort}}

\hypersetup{pdfauthor={\autor}, pdftitle={\titel}}  % PDF-Metadaten setzen

% automatischen Titel konfigurieren
\titlehead{Versuch \abk \hfill TU Dresden}
\subject{Versuchsprotokoll}
\title{\titel}
\author{\autor}
\date{\begin{tabular}{ll}
		Protokoll: & \today\\
		Messung: & \messung\\
		Ort: & \ort\\
		Betreuer: & \betreuer\end{tabular}}
	
\begin{document}

\begin{titlepage}
	\maketitle  % Titel setzen
	\tableofcontents  % Inhaltsverzeichnis setzen
\end{titlepage}
\input{Versuchsbeschreibung}
\input{Theoretischer_Hintergrund}
\input{Messung}
\input{Auswertung}

\begin{thebibliography}{9}
		\bibitem{wiki:debye}
	Das Debye-Modell:\url{https://de.wikipedia.org/wiki/Debye-Modell}
	\bibitem{gross}
	Rudolf Gross, Achim Marx: Festkörperphysik; De Gruyter, 2.Auflage, 2014
	\bibitem{wiki:bcs}
	Die BCS-Theorie:\url{https://de.wikipedia.org/wiki/BCS-Theorie}
\end{thebibliography}
\end{document}
